有冇人飲完茶會手震?

唔知點解飲完茶包沖既茶會手震
但係飲茶樓D茶又冇事

咩茶先？有時可能你太寒涼都會噉

岩岩飲完Lipton茶包沖既茶 隻手又震了

樓豬下世小心d

濃茶咖啡一時時會，有d人會心悸

識人飲完奶茶都係咁
成晚訓唔到教
心跳加速

但係佢鍾意飲

睇報紙講過有啲茶樓啲茶係 葉+茶味劑

中風初期

飲完咖啡奶茶會心跳加速 周身唔聚財咁
個心囉囉攣 有無人知點解？

咖啡因。。提神
習慣左就無野

心悸

你怎麼...手震